去完city cm talk係時候唱反首 完了吧 如無意外～

有無人頭先又係去完city cm個talk 覺得無哂希望sosad

做shitty仔已經等於人生無希望啦

咁我寧願做完先無希望 連做既機會都無

岩岩都去咗聽 灰哂 一份作品都冇
仲要只係收30人

應該話一份可以比人睇 出得街嘅作品都冇

垃圾作品都無 更何況係一件正野

無portfolio咁你地報嚟做咩
（認真問唔係串）

30人 從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

唔係無 係未整 唔通你覺得是但拎一份出黎就夠做？

其實有嘅 但對比完人地 就

咁絲打你又唔會咁sad 凡事都無絕對既

唔入可能更好

你地唔好傷心啦 凡事都無絕對既 希望在明天阿嘛

你唔出聲反而更好

多謝你阿 但你做咩跟我講野喎

唔洗客氣 三分天註定 七分靠打拼 愛拼才會贏 唔好放棄丫

點解你咁識安慰人 好絲打

好巴打

shitty 都有人驚入唔到
而家香港發生咩事

而家都仲未整 話哂都要起碼10頁portfolio

DSE有20分，portfolio正正常常實收
身邊啲同學17分大把，portfolio普通

通常放咩落去

今年cm收三十個人？

巴打又係報咗itc同喱科

係阿

你又係？

幾年前apply有多D位，之後Hold 左D位俾支那（好似係）

算la 讀bu

利申： quit 左shitty cm

香港做無錢途無前途

無得揀都唔想做微肥仔

係啊屌

你整好portfo未

入CM會揸兜

咁我想揸兜 如果唔係應我既 請你唔好留埋啲無建設性既說話

下 即係點 依家係jupas定non ju收30人？

未啊 今日收email 佢話月尾deadline但叫盡早交

non ju

你係邊個steam? 我都未

你指itc 定scm

scm

有得揀㗎咩 聽唔明嘅

你係ba定bsc定係咩？

兩個都有報啊 今日收email嗰個係bsc

ba完全諗唔到點整 你有無去meeting?

姐係嗰talk?

係 我掉轉左itc同cm haha sorry

比你嚇咗嚇 冇去到啊 有講特別嘢

有比啲sample我地睇同講下個portfo最好有咩 不過聽完我都唔明

多數片同pdf一齊交？ 有冇話pdf個量有幾多